{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200312416/namhae-gana-pension-namhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537494&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314339036&selectedRatePlan=383091787&expediaPropertyId=68728513&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 가나펜션"
    },
    "text": "南海カナペンション (남해 가나펜션)\n南海ガーナペンションは宿泊のための優れた選択肢です。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車特典を提供しております。ホテルサイズ : 2つの客室チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南海カナペンションは何のための施設ですか？",
            "answer": "南海カナペンションは宿泊のための優れた選択肢です。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "南海カナペンションでは無料WiFiとセルフ駐車特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "南海カナペンションの客室数は2つです。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "南海カナペンションのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "南海カナペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南海カナペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "南海カナペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションのチェックインの方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "南海カナペンションのチェックインの方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "南海カナペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "南海カナペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションではインターネット接続が可能ですか？",
            "answer": "南海カナペンションでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションの駐車場について教えてください。",
            "answer": "南海カナペンションでは無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海カナペンションの喫煙に関するルールはありますか？",
            "answer": "南海カナペンションでは指定喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 647
    }
}